被捕者獲發還手機後，應如何處理

唔記得以前係邊度見到,或者有人用得著。當冷知識都好。
===========================================
不如都簡單形容下被捕者獲發還手機後，應如何處理﹕

0. 被捕人士如果被提控，手機會作證物, 不會即時發還, 要審訊後才發還。
1. 無論如何，拿到手機後，唔好即用。
2. 出新sim card及新手機 (因硬件有單一IMEI号，可跟蹤)
3. 係電腦登入Google Account Security ()，檢查有否異常activitiy。改Google account password，一定要雙重認證。踢走原有手機, 令不能登入。
4. 改其他所有password，包括雲端、應用、媒體等等，亦看一下受制期間有冇被人login。
5. 檢查所有電郵設定，有無auto forwarding 及POP去你沒有設定的地址。
6. 開始裝新手機時，逐個apps做，唔好貪方便用手機過資料軟件。
7. contact list 檢查一下有冇新鬼。
8. 開舊手機時，唔好俾佢有網絡。冇sim card, 冇wifi。譬如熄咗屋企router和家人手機hotspot，disable 手機wifi後, 才開番屋企router。

有用大家要cap底

有冇機會佢拆開你部機，裝d錄音裝置

我輕接買左部部，拎左張新sim card，所有account改哂pw加用google remote erase舊機